點解你唔認真同我傾下就講分手？

Good night baby
我好後悔無好好珍惜你，
你問問題我嫌你煩、選擇困難症。。。
我返好多工無體諒你感受，
但我既原意就係想多啲見到你，
如果唔係我仲咩要返份咁遠嘅工。。。
我改你contact 做普通名但其實我之後又有改你做特別嘅名，
唔係你唔重要，而係我完全唔知道你會咁介意。。
你話我嘅問題已經講咗幾次，
但點解你唔認真同我傾下就講分手？
我以為自己好快就放得低你好灑脫
但我block完又unblock 返睇你係咪在線上
Del咗既合照又將佢哋還原(´･_･`)
我將自己嘅日子填滿但喺夜深人靜自己一個既時候又會諗起你，掛住你一句good night 。

抵死啦

人地講左好多次你都唔理咪唔講囉

咁講笑咁講我點知係嚴重嘅問題

抵撚死

頂你

分手啦 未戀過我屌你老團 咪撚柒煩啦 無哂尊嚴喺度乞 我屌咩 死柒開啦

抵啦

朋友話係藉口，只係因為唔夠愛？:,(

咪就係太失望 明未

一齊左幾耐
有冇機會問返佢原因

1年，但佢平時要返工所以我先返多啲工充實自己，星期六留俾佢，但佢都覺得我無將佢擺第一